陳同佳不如同潘曉穎搞冥婚，管浩鳴主持婚禮有冇得諗

老風認同

結左婚就一家人啦，唔洗自首啦

拜登d創新雛妓靠曬你

老反支持

燒夠1000000000000$俾佢都得

其實會唔會管生就係比帽佳哥戴的兇手？

台灣舊時好興冥婚, 支那習俗

納Dee好波

老杜認同

老喜認同

肚入面個胎攞去養鬼仔

唔好曬

生雞準備

老米認同

好浪漫

神父好似唔做呢野架
要搵三七氣門一開呢類先得

要搵司徒師傅

老德認同

有

老豆認同

老哥認同